為咗面子同威嚴 一路由得成個城市失控 咁都叫做好打得？

係幼稚咋垃圾政府

死都係死condom，關佢撚事？